溝左好耐嘅女仔原來有男朋友了

ON9仔識左一年都唔知佢身邊有咩人

呢樣真

費查巴打新AC

NICE TRY

求安慰巴打們
我真係唔係好識同女仔溝通

咁你即係冇溝過

條囡點解要講我有男友？

你係咪比佢睇到你個樣

梗係要先清楚知道佢身邊有咩仔有冇仔鍾意邊個先決定去唔去馬啦
乜巴打咁衝動啊

Sbt

有冇一齊出過街先

溝超過一個月無起色都應該收皮啦傻仔
成年 屌你老母仔都夠時間生啦

咁冇計
人地擺明二揀一

真係
屌十幾濟都夠時間

佢係咪專登玩你
佢如果有鍾意嘅人又點會約你出街

可以做sp

人地因爲有男朋友所以身邊先無乜男仔咋

Sad but true

Oh good🤤

做左兵？orz

Oh bad 🤤🤤🤤

你好撚煩膠 聽你講野 正常都唔簡你

你只係做兵仔ja傻仔

服役多幾年升下lv先啦

不過條女都係雞黎 問佢有冇拍拖 又拖拖拉拉 唔想認有咁 講野擺明即係有仔 話咩有少少想分手都係9up 想收兵姐

巴打咁直接

你做左水泡姐
利申我之前都係咁

臭鴨

屌我之前想溝個個都係咁 問極佢都係話個個係普通朋友 點知原來個個係佢條仔黎

你有機會嘅話一早就知
利申：唔信會有日久生情

巴打我都覺 可唔可以講下點樣改 啲人成日話我女人性格

我話你聽睇IG呢D信唔過
大把分身IG可以開

有時做男人仆街啲唔好對條女咁認真反而溝女有著數

男人不壞

我成日都咁樣同自己講 但係都做嗰陣就做唔出 成日心軟俾人食住

咁你有無男朋友m

自膠

人地估你好過你估人

我下次一定會試吓仆街啲 同埋唔好咁上心 多謝晒你呀巴打

at least you tried

記得今次儘早抽身啦

巴打講自己故事嚟聽吓

溝女真係唔好咁上心呀

就咁聽你講 條女唔荒好人

唔係嘅 我諗可能都係自己唔夠主動 佢Feel唔到

唉

呢樣真呀

可能被人捷足先登左

我諗都係啦 自己又唔識主動

太chur 又變厹
法印！埋位啦！

oh good

我都想脫離a0

會唔會係個女仔根本唔鐘意你，所以同你講有男友

加油啊我都係

都有機會 我都覺得自己好煩

人地兩星期搞掂既野
你搞足一年
我睇你未必係主動問題

最近自己都奶野，一齊左先發覺做左人第三者

你係Bosco?

我諗都係 我又唔係咩高大靚仔 份人又悶

講嚟聽吓 咁而家你地點

其實我之前同你都差唔多，所以好有感悟

我自己係咁，返散工識左個外國讀書返黎香港一排既女仔,住得近,坐車返工會撞到,放工一齊坐車走,一齊返左個幾兩個星期,一直都係普通朋友咁,直到佢last day 走之前問我拎電話ig,之後開始不停咁搵我,不停咁同我flirt,之後佢同我表白左,我覺得佢返黎一陣都係想玩 ,因為咁我都陪佢癲,直到佢返左去外國開學,我自己唔想long d ,以為佢返左去玩完就算,以為咁就完左,但點知佢返到去都係每日搵我傾到天光咁濟,又叫我飛過去搵佢,雖然當時唔係話真係好鐘意佢,但有人陪下自己都幾開心...

不過過左個零月先知佢有一個係外國讀書既男友，已經一齊左兩年,因為咁我即時斬纜,但佢不停咁求我唔好,又刻意比我知佢因為我日日喊同飲酒,又話想死又盛,之後又同我講今次係第一次控制唔到鐘意我,同呢個男友兩年感情淡左覺得唔岩,求我唔好離開佢,開頭我都好絕,但冇耐又開始心軟,最後佢話我地不如做返朋友 ,雖然唔多想,但又驚佢做傻事,咁我都用返朋友既身份同佢傾計 但條件係佢唔可以好似以前咁對我...

之後一直過左兩三個月,佢慢慢開始恢復返以前對我既態度,又成日講好多曖昧既說話...我自己每次都扮睇唔到,有是仲會因為咁唔想理佢,但我愈係咁佢就愈對我好,我講下笑話想食當地既乜野

我自己係咁，返散工識左個外國讀書返黎香港一排既女仔,住得近,坐車返工會撞到,放工一齊坐車走,一齊返左個幾兩個星期,一直都係普通朋友咁,直到佢last day 走之前問我拎電話ig,之後開始不停咁搵我,不停咁同我flirt,之後佢同我表白左,我覺得佢返黎一陣都係想玩 ,因為咁我都陪佢癲,直到佢返左去外國開學,我自己唔想long d ,以為佢返左去玩完就算,以為咁就完左,但點知佢返到去都係每日搵我傾到天光咁濟,又叫我飛過去搵佢,雖然當時唔係話真係好鐘意佢,但有人陪下自己都幾開心...

不過過左個零月先知佢有一個係外國讀書既男友，已經一齊左兩年,因為咁我即時斬纜,但佢不停咁求我唔好,又刻意比我知佢因為我日日喊同飲酒,又話想死又盛,之後又同我講今次係第一次控制唔到鐘意我,同呢個男友兩年感情淡左覺得唔岩,求我唔好離開佢,開頭我都好絕,但冇耐又開始心軟,最後佢話我地不如做返朋友 ,雖然唔多想,但又驚佢做傻事,咁我都用返朋友既身份同佢傾計 但條件係佢唔可以好似以前咁對我...

之後一直過左兩三個月,佢慢慢開始恢復返以前對我既態度,又成日講好多曖昧既說話...我自己每次都扮睇唔到,有是仲會因為咁唔想理佢,但我愈係咁佢就愈對我好,我講下笑話想食當地既乜野佢就寄比我,每日都係佢主動講早晨,我有病就表現到好緊張,慢慢我又對佢有返好感 ,但我知佢有男朋友,我盡量逼自己唔好對佢有野...

唉 我就係喺外國讀書 覺得對方同自己唔會想Long d 一直都唔夠膽進一步 上年睡覺我同佢都仲算曖昧 但係我一返到去嗰邊就冇兩句 只可以話wrong timing

做兵啦你

我就係兩個都外國讀書但始終

有無男友無關緊要，條女冧你一樣受溝。
佢咁講，只係拒絕你最簡單既台詞。

一句講哂唔受溝，就算無仔，你一9樣溝佢唔到。

肯定係技巧用錯

Agger

呢啲就係溝女喇
條女冧你係唔會理自己有無仔

跟本溝女係短時間 兩三個月內要搞掂嘅野
過左呢段時間邊到仲有火 曖昧都完啦
速戰速決先得架嘛

如果無聯絡一排
搵返我再溝work唔work

究竟應該速戰速決，定其實欲速則不達？

死狗公

佢對你有好感又無男朋友
咁嘅話咪速戰速決
但係對你真係零好感 當你朋友
而你真係好鍾意人 咁你可以用誠意打動人地

同問

勵志

中學溝女法先可以溝幾年

公開溝女法3個月唔得已經過 flirt 期

利伸：個心好多膠水

其實溝左咁耐都未溝到就算啦
有男友係遲早既事

想追女仔有時唔好重點投資一個
反而令自己女性緣高D
會有女仔鐘意返自己
同女傾計 唔好認真mode
唔好直接問題對話 yes or no

我都係A0 27 共勉之 巴打

無錯 同埋女仔係識你頭果排已經分到你係可以發展定永遠做朋友
所以樓主下次追女可以留意下

你去外國讀書 見識仲多d tim
記得學車 你識渣車
有時候gathering完
幫手送女 好易做到Selection
留個靚同好的係身邊
有D時候仲睇得出邊D人格係衰

重點讀好書先唔好浪費錢

多謝哂呀巴打

唔好傷心 有我陪你Bro

25A0

呢個唔得咪溝過個囉

傻仔

各位巴打 多謝你哋 大家加油

出到嚟做嘢仲難識女仔

佢搵你定你搵佢先

Your face,your fate

我搵佢

哈哈哈哈

佢一路以黎態度點

冷冷淡淡咁啦 多數都係我講嘢 佢成日話同我尷尬

但佢都同你出街喎
出到街都係咁

會唔會人地真係當你係朋友咋

下次識人第一句問人有冇仔啦

點溝呀你，溝左成年都未得米係呢個世代已經好低機會啦
不過longd 都唔易架兄弟，搵過個啦

唉 我次次都唔成功 多謝你呀兄弟

點會呀巴打

雖然我無爬曬文 我都唔知你平時whatsapp係咪都係咁
但如果我係女仔見到個男仔平時whatsapp講野都係咁 我即刻收佢皮

咁你覺得自己邊忽煩膠先

問題你唔係女

唔係應該要一早問有無男朋友咩

我自己拍過4次拖
依家呢個一齊左差唔多一年
佢地都講過其實真係唔介意男仔d毒 例如怕醜 少講野 中意睇漫畫 反而無自信同中意認叻係死罪
我睇你似係衰無自信 但係男人老狗唔好咁無自信囉 有時d野扮出黎既姐 我以前中學都好無自信 出左做野扮左咁多年慢慢就慣 唔係叫你認叻 係咁吹捧自己 但係唔好開口埋口都踩9自己 識就識 唔識就唔識 唔識就自己google 去學

有男朋友 你既敵人只有一個 你點解唔check下佢男朋友同你比邊個好d先放棄

當然work 前提係你要變左好多 起碼隔幾個月先好搵返佢 同埋唔好一黎就想溝佢咁 佢谷就要縮 對自己有自信呢樣就梗架啦
女係吸引返黎

有男朋友又點